韓國瑜：孫中山建國「14億人」認同 再退就可能亡國

韓國瑜：孫中山建國「14億人」認同 再退就可能亡國

2019-09-08

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜今（8）日晚間現身三重造勢晚會，宣布現場有35萬名韓粉，他提到自己遭到嚴重抹黑，變得十惡不赦，他說：「1911年孫中山建國，獲得中國14億人認同，但現在再退一步就可能亡國。」

韓國瑜指出，台灣人民3年半活得非常苦，台灣2300萬民眾，又認真，又善良，又喜歡儲蓄，但這段時間自己被抹黑成這樣，「長得越來越不像韓國瑜」，他稱現場有35萬名韓粉，並對群眾爆料自己年輕時中秋節到了，「就寫情書把馬子」，40多年過去，韓自稱一樣愛國。

韓國瑜提到，自己變得十惡不赦，最近柯文哲稱陳菊是「胖胖的」韓國瑜，可能自己下週就變成大毒梟、殺人犯，還要透過照鏡子來看看自己還是不是韓國瑜，他稱自己雖遭抹黑，但還是會堅持理念走下去，「我當高雄市長非常忙」，必須仰賴妻子李佳芬去與農民互動。

韓國瑜強調，孫中山在1911年創立中華民國，是獲得海外5000萬華人認同，更獲得中國14億人認同，但現在若再退一步就可能亡國，他呼籲韓粉們要團結，將選票投給正確的候選人，要堅定的相信韓國瑜，雖然自己一生有許多缺點，「五臟六腑也壞得差不多了」，但會繼續為民服務。

1911年中國人口有14億？
武昌起義唔係孫中山及同盟會策動

KMT年年都話中華民國滅亡了，講到隔離資進黨都開始賣芒果乾

證明佢數學同歷史都係體育老師教既

1911年同2019年中國人口係一樣

又送票比人？

係中共教嘅

正常因為大陸係無死過人

毅進仔泡菜魚

學左共產黨，下下搬14億人出黎

以為咁有認受性

其實佢係咪已經唔想選

老毛究竟殺左幾多人

我無嘢講

⋯這就是台灣總統候選人嗎？
小學畢業？

o 的口吻同支共一撚樣，同梁賊一樣都係地下黨員

維基百科都準過佢

Fced 孫中山講四萬萬人。韓國瑜無文化

中國有唔知幾多億人表示唔撚知邊個孫中山

好明顯係南京大屠殺死咗啦

講一堆唔關事嘅野，都改變唔到佢奶共事實

1911年中國邊有14億人

我記得當年孫中山講唔知幾多「萬萬人」

但台灣島民自成一國，不太在意你果「14億人」

這是正式參選的候選人嗎

佢意思係而家14億人都認同孫中山

佢真係好可愛，完全亂咁來

唔知點解中共揀d人寧舍有種柒味
例如何妖

支持台灣政府以叛國罪拘捕韓國魚

14億人轉投中華民國
中華人民共和國可以正式收皮

1911年 14億

基實武昌起義，不是大中華的！

升的旗是十八鐡血星𣗍，驅逐胡乜，還我河山，是長城內的。

當年有鬼14億人

點解條撚樣可以明顯成咁 係共諜
定台灣個啲區 真係愛蟈 成咁？ （ 唔熟台灣 但打機發現有啲台仔 好似支那狗質素）

韓狗算唔算最失敗間諜😂

大陸揀人上呢個位雖然唔使叻, 但都唔可以無才能到咁架.....
說話技巧都欠奉.....

他的服務對象就是十四億中國人, 不是台灣人
又鬼拍後尾枕, 洗腦後遺症

冇學識又有利益，唉，一定俾共匪收買到。

唔通支國人個個長生不死又要話你聽咩

毅進？小學差唔多

四十年代中華民國人口有四億左右

而二十世紀初既話,十四億都應該有大半個地球既人口

睇維基,1900年既人口唔夠十七億,咁計應該全地球除咗清政府同非洲部落都支持中華民國建國

香港有亡國興
台灣有亡國魚

條友弱智嘅，賣籮柚比中共兼送埋個腦

國民黨係腐敗係垃圾不爭既事實
無論以前係大陸定而家係台灣都係一樣

比佢做到總統真係台灣災難

弱智

如果台灣人真係選佢 真係弱智

用埋d大陸meme